東區區議會直播 20200120

推
返工無得睇

推

十連開始 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10 追究警暴

8/10

9/10 光復香港

10/10 時代革命

推唔郁了

區議會查警暴無人理

追究警暴！

邊忽違法
答啦屌你老母

中西區就個個睇

東區一樣搞緊查警暴

仲叫民政專員答點樣違法，點樣越權

無人理

Watching

感激

少數派鬧人縱暴，真係笑死人
721

拿拿臨動議趕條傻仔走啦

佢仲可以坐喺度就真係縱暴啦

仲鬧鳩主席
傻撚咗？

721